香港交通燈真係世界級on9

最on9就係waiting for nothing,十幾架車等一條冇人過既馬路

其他國家係點 ?

又無個時間倒數，搞到好多撚樣急住要衝燈收唔切撞死人

呢樣真

成9日都係咁

澳洲有探測器睇邊度有車等緊，邊度冇，然後會調整轉燈